現在急需一場tg放題重燃怒火

唔好沉迷虛幻嘅選舉
要想方法挑釁黑警，重燃香港人既怒火呀

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

我對林鄭好有信心，適當時佢就會煸風點火

6隻黑警留下負皮

仲嫌唔夠tg
怒火無tg都唔會熄
和理非大遊行

搞大遊行自然會有TG放題

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

keep住狙擊手足喺狗屋被不人道對待，仲有俾人送晒上大陸去，自自然然又會起返

觀塘，九龍城

同意，將運動焦點帶回街頭吧

我預計TG同黑警只係支共condom
區選過左暫時唔會再出來
我發現佢地目的暫時只有選舉

要休息，不了

大佬 唔好為放而放, 你估放TG對手足真係冇影響?
如果有怒火既, 唔需要做咁多野都會有人support 你

呢頭屌二噁英，個頭又求人放tg，你話唔係犯賤係咩？

認真 要畫面 要對手犯錯

出黎一齊嗌返5大訴求缺一不可
同埋同時多謝勇武派

推！！

系咁屌9佢放tg，你又要佢放

弱智 你坐係房睇d手足捱梗係易啦

On9冷氣軍師 咁鍾意食TG 你去狗屋食啦